啱啱好俾佢friendzone咗一個月

上個禮拜仲要同我講佢同個ex復合咗，話覺得要第一個話我知，又係咁俾好人卡我

一諗起嗰陣白都未表就俾人friendzone咗就

咁咪算好囉， 人哋分手都係好多年感情，乜嘢都搞過曬，然後明知條女畀第二個搞㗎

Sense到你有野 截左先

我一直唔明D女人
你同佢咪同佢復合囉
同我做咩?
都唔理人感受